點解劉嗚偉講咩 都有位比連登/記者插?

拿, 之前佢話 去少幾次日本 每個月草$3000 上樓 又比連登仔同記者插 , 話佢太離地

而家呢單評論, 劉嗚偉話 : "讀大學不要期望變中產" 。 呢句無離地啦掛? 記者都認同劉生講得岩, 反映到現實情況.

但做咩係都要再插佢幾句講："劉公子儘管說得對，但出自他的嘴巴，大家總覺得難聽過粗口。他一站出來，什麼也不必說，已道成肉身地展示一個社會現實：苦幹不如父幹。建議劉公子改善一下溝通技巧，不是每句真心話都應該講的，比如我說「做大劉嘅仔，都唔好期望得到爸爸全副身家」，也是事實，但勵志嗎？"

屌, 離地又比人屌, 唔離地講社會事實又比人屌. 你地想佢點? 想佢一句聲都唔撚出?

佢既離地係假膠級數

因為香港唔需要有劉鳴煒嘅存在

劉生佢離地 去少幾次日本呢個言論 我見到都好嬲.
但佢今次話 讀大學 唔好期望變中產 in general黎講係岩喎.
但都有位比記者插.
有時真係睇唔過眼記者 搵野黎屌, 你地同唔同意?

你的樣子如何，你的日子如何！！！

佢係青年事務委員會主席黎...
佢唔通完全咩都唔講咩..

因為條撚樣係ON9講咩都係ON9

劉嗚煒呀嫲幫我交過學費

唔出聲無人話佢啞既道理

一個二世祖教你做人儲錯買樓你㷫唔㷫？

Child 登仔憎人富貴厭人窮已經眾所周知

大劉老母？

王衛呢d走水貨（即係走私？）起家。

同霍英東當年走軍火一樣。

值得吹奏？

First impression
唔通佢講d無咁膠既言論就無人插？
咪玩啦

呢樣嬲 .
但佢講呢句 " 讀大學唔好期望變中產" 有咩問題?
相信10個有8個都認同.

但記者做咩要比以下既難聽說話佢?
"劉公子儘管說得對，但出自他的嘴巴，大家總覺得難聽過粗口。他一站出來，什麼也不必說，已道成肉身地展示一個社會現實：苦幹不如父幹。建議劉公子改善一下溝通技巧，不是每句真心話都應該講的，比如我說「做大劉嘅仔，都唔好期望得到爸爸全副身家」，也是事實，但勵志嗎？ "

由一個二世祖教我做人應該乜乜乜
佢咪係成為咗社教化嘅推手囉
我點樣做人洗撚佢指東指西啊

咁請問低下階層點樣向上流，定作為一個青年事務主席打正旗號唔認同知識改變命運

若果普通人雷曼事件晨早收皮啦，而家佢衰撚咗之後仲可以咁高調出返嚟教後生仔乜乜物物指手畫腳認屎認屁，冇你老豆？晨早燒炭死撚咗啦，你老味。

因為佢唔係普通人
政府唔係請佢返黎講阿媽係女人

歷史教訓: 做貴族真係唔應該講咁多野，特別個d扮親民行為，又或者教人做乜做物，你咩功績都無真係無資格教人你有無見d philip親王出黎教班非洲窮人做乜做物？無呀，所以d非洲佬咪當佢神咁拜囉

真係想幫手嘅就做下實事，學下何東周壽x之類

個委員會定位離地
正名親中後生圍爐區

重有係鳴呀柒頭

一定要講嘢就代表講親的都係離地on9嘢 ?
講親嘢都係咁的話睇黎佢應該檢討下自己係咪有資格有能力坐呢個位

今次佢岩

因為佢自己本身冇料到又要大言炎炎滿口歪理
佢咩心態講出黎 講完又想帶出咩道理 樓主自己諗下啦